點解陳雲咁mean？

點解陳雲咁mean？點解陳雲要連一個小錯誤都唔可以犯？點解陳雲郁啲就要同人割席、絕交？點解屌鳩你哋？係有原因，而家你哋見到曬啦。

琴晚捉咗咁撚多人，傷左咁撚多人，邊撚個負責任呀？

「一句平安回家就好」、「一句一個都不能少」、「一句齊上齊落」、「一句唔會放棄你哋」，呢啲說話幾撚易講呀，你哋累撚死幾多人呀，政治犯錯係會死人㗎 ，我真係屌你老母臭閪。

沒錯！

忠言逆耳
死都唔怕，屌兩嘢幾咁閒
至緊要啲料有用

咪再吹奏陳雲

不上街不被捕
被捕就係做錯
所以永不上街既陳雲永不做錯

老師軍師黎
唔使同你搵命搏
咩都唔做就會贏架啦

陳雲唔討厭
陳雲信徒先討厭

唔好講到陳雲係唯一清醒既人啦大佬
日日係到陳雲陳雲, 佢係你老襟咩

唔講啦, 一陣又皇天擊殺我

On9

永瀆唔會錯...
唔抗爭唔會錯...
俾老共統治都唔會錯...

咦.. 我條老豆籃絲都係咁講...